保皇黨都識用搏同情劇本了.....我地就輸喇...

連我地感召力最高既被斬搏同情都俾藍絲學埋
我地就輸....

5毛又開post啦

五毛放負 起底 拉

輸你老母

有咩人會同情何妖
垃圾50cent

拉，惡有惡報，樓主自己小心

無辜嘅被斬叫 值得同情
死有餘辜被斬 嗰D叫搏掌聲
你要先分清楚
BTW 拉 唔洗咁撚多何妖post